狂推，唔好再叫警犬，popo, 畜牲， 冚家產， 直接叫721啦， 班721實唔識答駁唔到

唔好再叫警犬，popo, 畜牲， 冚家產， 直接叫721啦， 班721實唔識答駁唔到

721, 有哂直播不分政見大規模共官警黑大勾結， 事後唔拉人， 造成日後咁多事，

所以直接叫721,班721唔識答， 藍絲唔敢答，支那唔敢錄， 最重要係有實證， 要跟進， 夠客觀， twitter , 英文用都易d

721 死全家

721 負評

叫開狗閪

721！
你做緊乜？
我唔會驚咖！

PC 721唔見人

Yes sir

藍絲同721 會覺得你主觀你亂罵， 叫721就正確

Popo : 淨記得 721 有很多示威者向中聯辦噴墨，唔知咩叫元朗事件。

全世界知就得啦， 時刻提醒全世界

藍絲 : 淨記得 721 有很多示威者向中聯辦噴墨，唔知咩叫元朗事件。

正確。辱罵沒意思。

無錯， 同埋我地真係要取回公道

9咬人既係831癲狗
得10幾廿隻喺度9企既係721

721

721去撚左邊呀？
曱甴

721去撚左邊

推